覺唔覺客人有義務幫快餐店截龍

例如M記同KFC
十幾個人買左未有得攞，收銀仲前扑後繼咁落單
依個時候等緊野食既客人應該幫佢擋住條龍，以免班員工做死

天撚真